有幾多人721打算由和理非變勇武

講緊果日發夢，
大家諗下616二百萬和理非，
哩個post正皮有負皮既十份一已經不得了。

變 = 正皮
唔變 = 負皮

以武制暴 以死相搏

唔好幫黑警做統計

~ 3 of my friends and maybe myself
i'm also persuading my parents to join

和理非撚表示裝備已準備好
由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

721見

算罷啦勇武，係留守到逃跑

我知道你係勇者，都係激將法。但無論點，所有人都係我地手足，係會有無力感，係會氣餒，但永不放棄。
情報既進化，會減少你講既呢種情況。

都過咗成個月，仲要投票？
投嚟俾狗mon post啊？
緊係 be water, my friend.

請 對 準 政 權

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST